818 和理非 仲出唔出嚟好？

如果你覺得紀律部隊情緒失控係可以接受，你應該理解臥底對平民示威者帶來的心理影響；相反
如果你反對警察選擇性執法、濫暴、私刑，麻煩你唔好試圖用歪理去掩飾尋晚嘅暴行

理解唔等於認同
認錯唔等於割蓆
反省唔等於分化

唔係要做道德L，只係唔好嚴人寬己，如果唔係你就同班黑警一L樣

我係和理非，8 18 仲應唔應該出嚟？

由 day 1 開始都已經講無大台，你想要嘅嘢未回應咪出囉。前線打交關你叉事，你唔認同咪唔好打，唔好上前線囉。除咗政府過往果廿年施政之外，成個運動無人迫過你出嚟。

琴晚嘅事正正反映咗人係唔完美嘅。
無論你幾有理想，政治理念有幾崇高，你都係一個人，一個同黑警一樣有情緒，會犯錯嘅人。分別在於你會受法律制裁，佢唔會，所以係未爭取返一個公平、公正嘅制度之前，唔好放棄。

未來勇武應該點？
我唔係勇武，無資格講。
只希望你地行動前，停一停，諗一諗
記住我地嘅目標係政府，係制度。
制度完善咗，黑警、狗官自然有法律制裁。
淨係將怒火發洩係警察和非同路人身上係唔會得到任何回報。請三思。

PUSH

818 一個都不能少

自推

go

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

推 有少少建議 所有poster都加返遊行info
時間 日期 開始地點 路線 方便大家

agger
順便再推

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

推

816 818

818

push

推推推推